
---  
[source: シティーハンター 243.香が水着に着がえたら!?の巻 コメント一覧](https://web.mangahot.jp/works/comment.php?story_id=3316)  

1.香ちゃん、とても輝いてるね！撩ちゃんもまた、練習の時と違ってかっこいい！だけど最後に悪者にさらわれちゃった。撩さん早く助けに来て！！    2018/11/20  


2.水着姿の女性を拉致するなんて紳士の風上にもおけん奴らだな！でもこんなにレオタードが出てくるのは俺得の回だで、とても嬉しい。レオタード最高ーーー！!！    2018/11/20  


3.パセリは栄養価が高い野菜よ香さん。(昔見たテレビでパセリ農家夫妻が。丹精と愛情を込めて作るパセリ説明してる時は笑顔→付け合わせで食べずに捨てる人が多いと知った時のショック顔を見てからは食べてる私    2018/11/20  


4.ひえ～りょうちゃん早く来て～！    2018/11/20  


5.1980年代最後のハンマーとか、やっぱギャグのセンスあるww    2018/11/20  


6.リョウちゃんが女性モデルの更衣室にいたのは、香ちゃんが、盗まれたデザインの水着を着る時だから、守る為にいたのよね？(結局追い出されて、香ちゃんさらわれちゃったけど)決して下心はない…と思いたい。    2018/11/20  


7.ここのコメント欄が日を追うごとに盛り上がってるwww 午前0時（午前2時じゃなくてw）の更新直後からコメントの嵐！！映画公開日に向けてどんどん盛り上がって行きましょう♫漫画に関係ないコメントで失礼💦    2018/11/20  


8.さすが…当たり前の様に女子更衣室に出現する獠ちゃん。なんの違和感がないのが不思議（苦笑）    2018/11/20  


9.香が気絶したところ、ジャンプ掲載時はメタ台詞を喋っていた覚えがある。「去年も似たような年越しだったな」みたいな    2019/12/16  





